俾我就打科興啦

班藍c成日話係科興好，科興好
如果係科興95，biotech50 佢地話打biotech我就信佢地係講數據啦

啲野掉返轉講唔通咪又就係政治原因囉

愛國情懷真係好好用